一個好支持香港既外國gamer 拍左條片

唔係打開機既所以唔明佢放棄左咩，但支持下個view 數啦唔該各位。

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

Push ( although I can't as I'm P )

感動，必推，佢做既比啲港豬多十萬倍

一個靠拍blizzard game嘅youtuber為咗香港唔再拍overwatch嘅片，係好大犧牲！差唔多係quit咗份工！係呢段片入面佢仲好認真咁解釋左香港嘅情況，下面亦都list咗⼀堆外國人可以做嘅嘢，係極大文宣。大家去支持下。

pushh

佢都幾清楚香港啲事

推